/* 
  Localizable.strings
  IPA Keyboard

  Created by Vincent C. on 2018/9/9.
  Copyright © 2018 Vince14Genius. All rights reserved.
*/

/* Pinned Keys */
"SpaceBarText" = "空格";

/* Keyboard Layouts */
"Standard" = "IPA(标准)";
"IPA (Standard)" = "IPA（标准）";
"extIPA" = "extIPA";
"Extended IPA" = "扩展IPA（extIPA）";
"Nonstandard" = "非官方字符";
"Nonstandard & Obsolete Symbols" = "非官方/已废弃字符（包括舌尖元音）";
"NumPad" = "数字键盘";
"Number Pad" = "数字键盘";

/* Sections - IPA (Standard) */
"Consonants" = "辅音";
"NonPulmonic" = "非肺部气流音";
"OtherSymbols" = "其他符号";
"Vowels" = "元音";
"Suprasegmentals" = "超声段成分";
"TonesAndWordAccents" = "声调";
"Diacritics" = "变音符号";

/* Sections - Extended IPA */

//"Consonants"
//"Diacritics"
"Connected Speech, Uncertainty etc." = "连音/不确定性等";
"Voicing" = "清浊音";
"Other Sounds" = "其他声音";
"Consonant Superscripts" = "辅音上标";
"Vowel Superscripts" = "元音上标";

/* Sections - Nonstandard & Obsolete Symbols */

"Ligatures" = "合字";
"Numerals" = "数字符号";
"Small Caps & Uppercase" = "小型大写字符/大写字符";
"Sinologist & Koreanist" = "汉藏语言学/韩语言学";
"Americanist & Slavicist" = "美式音标/斯拉夫语言学";
"Obsolete" = "已废弃字符";
"Community Requested" = "社区提议";
